{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4052&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 M"
    },
    "text": "全客室料金は2人基準で、駐車は1台のみ可能です。 追加車両は駐車不可であり、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 (車高2M、5cm以上の車は駐車できません。 利用時間を超過した場合、追加料金が発生します。 客室タイプのうち、ミニ室は小部屋を意味します。 施設が狭いという理由で払い戻しはできませんのでご了承ください。 また、写真の構造と色は部屋によって少しずつ異なる場合があります。 ペット連れのご入室はできませんので、ご了承ください。 客室内の忘れ物はモーテルに賠償責任がなく、退室時に必ず確認してください。 忘れ物は最大ヶ月間保管しており、訪問が難しいお客様は宅配(着払い)要請をすれば宅配便で受け取ることができます。 ただ会員のみに、会員特別割引価格を提供してご訪問の際、ヨギオッテ会員であることをお知らせいただかないと特典を受けられません。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 計20台の駐車施設を保有し、京義中央線九里駅、漢陽大学九里病院の向かい側近くのハンファ生命協信工業社。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "2人基準です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両は駐車できますか？",
            "answer": "駐車不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車制限の条件はありますか？",
            "answer": "車高が2M、5cm以上の車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超過した場合、何が発生しますか？",
            "answer": "追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ミニ室とは何を意味しますか？",
            "answer": "小部屋を意味します。"
        },
        {
            "question": "施設が狭い場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "写真の構造と色は一致しますか？",
            "answer": "部屋によって少しずつ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れのご入室はできません。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はモーテルの責任ですか？",
            "answer": "モーテルに賠償責任はありません。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどれくらいですか？",
            "answer": "最大ヶ月間保管しております。"
        },
        {
            "question": "忘れ物を受け取る方法はありますか？",
            "answer": "訪問が難しいお客様は宅配便(着払い)で受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "会員特典を受けるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員であることをお知らせいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数はいくつありますか？",
            "answer": "計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "京義中央線九里駅、漢陽大学九里病院の向かい側近くのハンファ生命協信工業社です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 394
    }
}